iFixit Galaxy Fold 拆機報告被 Samsung 要求刪除

摺機搞成咁，不然摺埋個project算啦

lm等back up

三星好惡😢

你都係喇屌你老母 自己雙重標準仲要吠鳩我 駁唔到就block

Sample機應該簽咗NDA，無事就隻眼開隻眼閉，有事唔claim你damage已經算偷笑…

三星真係仆街嚟，自己生產垃圾仲要迫delete post,仲賤過連仔

Google頁面存檔都冇

試作幾都夠膽po人地唔告你間諜算好啦

如果apple咁做，比人屌10個post都唔止。

三星，不意外

我都覺得係呢個原因多d

成部機send 出去，有心想知結構就直接買review機啦
三星連jerryripeverything都唔敢俾

三叔好似係要回收晒所有機
冇論有冇壞都要

邊個得閒偷佢技術

應該刮到2,3 級已經花晒

果張膠黎，可以防到咩

垃圾三叔呢個月究竟要柒幾多獲
an界恥辱

an俠：三星=an

又一個三星不代表an

samsung好撚黑暗，惡過韓國政府

遲啲買到retail機就可以拆多次